我想問有幾多手足係已被送中

黑警用黨鐵同旅遊巴運示威者
最後係咪送哂中？
有冇人識朋友係消失左
係到報下數ok？完全冇呢方面消息

好難 fc , 冇回鄉證都可以俾人夾走,
失蹤可以以月計甚至年計, 打死左更加冇得杳

查

跟住家人又被自殺埋

所以送去茂名市火化